收幾萬銀，唔著衫落街走轉，成功轉移視線

睇下你啲垃圾香港人

死開啦五毛狗

幾萬係邊單

見字立即繼續推裸男post

唔知呢

社署出車船津貼畀我 每月$6800

一個月30日，每日搭車都有三百幾銀

買完車 等暑假去多兩轉旅行先